有一日 廢老係北極跌左落水 件衫濕哂

咁佢就要晾乾件衫啦，
結果變左 顫晾衫伯

廢老跌落北極水都凍死咗啦

夠膽睇少廢老